.. _modulos_superpython:

################################
SuperPython - Módulos Principais
################################

Módulo Cliente
==============

.. automodule:: view._core.main
    :members:
    :undoc-members:
    :show-inheritance:
    :platform: Web
    :synopsis: Uma implementação do Ambiente SuperPython.
    

.. automodule:: view._core.supygirls_factory
    :members:
    :undoc-members:
    :show-inheritance:
    :platform: Web
    :synopsis: Uma implementação do Ambiente SuperPython.


.. seealso::

   Module :mod:`client.superpython.core`

.. note::
   Unidade de Modelo Cliente.


Módulo Servidor
===============

Controlador Principal
*********************

.. automodule:: control.home
    :members:
    :show-inheritance:
    :platform: Web
    :synopsis: Controlador principal da funcionalide Web.


.. seealso::

   Module :mod:`server.controllers.main_controller`

.. note::
   Controlador principal da funcionalide Web.

Controlador de Código
*********************

.. automodule:: control.code_controller
    :members:
    :show-inheritance:
    :platform: Web
    :synopsis: Controla pedidos de módulos feitos pelo Brython.


.. seealso::

   Module :mod:`server.controllers.main_controller`

.. note::
   Controla também a invocação de game stand alone.


Controlador de Edição
*********************

.. automodule:: control.game_controller
    :members:
    :show-inheritance:
    :platform: Web
    :synopsis: Controla pedidos de módulos feitos pelo Brython.


.. seealso::

   Module :mod:`server.controllers.main_controller`

.. note::
   Controla também a invocação de múdulos __init__.



Controlador de Módulos
**********************

.. automodule:: control.supygirls_controller
    :members:
    :show-inheritance:
    :platform: Web
    :synopsis: Controla pedidos de módulos feitos pelo Superpython.


.. seealso::

   Module :mod:`server.controllers.main_controller`

.. note::
   Controla também a criação de novos arquivos python.

